[辦公室文宣入] 係時候教化下仲有少少理性嘅中間派

近呢幾日發生嘅事 發現其實可以試下教化一班會稍為諗下野 理性嘅 淺藍屍

多一個自己人都好吖
呢班通常係有受過下教育嘅老屎忽

認為可以試下copy 全公司email address
有內地或海外同事更佳

再用新gmail account send 以下PDF 俾公司所有同事，記得bcc
希望有人睇啦

整左中英文version ，寫得唔好 我再改

唔知呢個方法係咪可以保密到
冇得upload PDF 惟有up 相

推

Push

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

From Simon Lui (Facebook)

我經歷過波士頓馬拉松爆炸案，明白襲擊後的恐怖
1) 爆炸前30分鐘，我仍在Boylston st現場，只是早走了
2) MIT校警就在我Lab樓下(Building 32)被槍殺，只是我偷懶無返工(偷懶萬歲)

我嗰晚好驚，本來諗住「一星期唔出街，以後見人都要提防」... 但原來我錯了

【恐佈分子的目的，不是要讓100人死掉，而是要令幾億人害怕】

是波士頓人教曉我，面對恐懼就要更勇敢。因為爆炸後第二晚，波士頓人竟然這樣：
- 不躲在家中，照常出街跑步
- 不讓恐懼擴散，反而故意外出食飯購物
- 人與人之間的信任沒有動搖。反而整網頁讓居民登記，開放自己家，讓因爆炸案錯過火車的旅人住一晚

「開放自己家！黐線㗎！引狼入室！」不是的
- 若恐佈分子要襲擊，點會無方法？
- 由華盛頓來旅行但錯過火車嘅自己人，點會睇唔出？幫佢點會有事？
- 自己人互相幫助，其實安全得很
- 所以最後，我自己都踩單車出去飲咖啡，重買水比站崗嘅人

恐佈分子的失敗，在於居民鎮定不害怕，在於鄰里關係沒有動搖。若要防範恐佈分子，不是要人人自危，而是要把問題源頭清掉吧。

香港人，守望相助，不要落單，齊上齊落